毒撚負皮秒回之mon po篇

天上天下唯我獨強

On9

唔知有咩玩

驚我u埋英文

你個自我介紹都幾簡潔

𥄫台仔

關英文咩事

想去睇hbl j下仔

繼續台灣討論
好羨慕香港啲朋友grad trip
個個都日本幾個禮拜起

其實台灣幾多野好玩
又唔貴
利申：台北 宜蘭 墾丁 逢甲都去過

冇時間溫英文

hbl咩黎

上年有諗過考完dse去台灣住一頭半個月 非膠

玩具撚

英文有咩溫其實
利申U

台灣大學嘅籃球學界

我係

做咩唔去
我都想 早餐店

有一年暑假真係去台灣親戚度住一個月 住到我厭

因為我最叻就係諗

MMA 好睇d

冇 我鳩吹

住親戚唔好
環島遊

點解要去佢地到住咁耐

咁咪巧多sporty仔仔

雙魚撚表示日日ff

想睇nba
但我冇乜邊個識

去曬喇 果一個月

你啱唔唔

我水瓶

hea囉

爽到

唔好
上年多倫多贏咗
全世界嘈到拆天
凌晨啦大佬

小妹鍾意文靜type

想睇live但啲飛好似好撚貴

樓下就係饒河街夜市 5分鐘到

佢地都好文靜

佢哋陪你玩定係點

好想日日落去食雞排飲珍奶

contact

同阿哥兩個玩

機票貴姐
單程都3000幾起跳

Fat fat

Hugo1991

我窮丁

朋友好似好啲
一班朋友鳩下都開心
屋企人成日好煩

好正

信我 會肥的
果陣啱啱好上suicide squad 兩個買雞排睇凌晨場

Me2

屌你我add咗好耐喇

報數

食咗先算 肥唔肥唔重要

我阿哥同我好frd

哭能左

789

50

佢文唔文靜？

諗起啱啱自己搬出黎住
日日凌晨12點
落街買炸雞食
一年重左20kg

3

廿k??????

失業了

阿哥肥咗5kg 到依家都瘦唔翻

靚仔嗎

我職業：女兒

佢吟詩作對 綽號對穿祥

牙哥好嘢

好彩樓下乜都冇得食

咁咪對你胃口

唔好問呢個問題好嗎已經足夠自卑

一日五餐
早上Starbucks
中午學校hea食
下午茶日本野（刺身）
夜晚自己煮
再加炸雞宵夜

以前笑我肥 依家呢

柒得制 blk咗

我職業：廢青

987

厲害

05

外賣

4

拒絕

絲打
我有美極 特登帶的

做乜姐你

我巴

照上
加拿大合法的

5

年終咁多人想搵我撞棍嘅

可惜這裡不是加拿大

我在
可以洗頭艇

我驚直接送中

是日

炸雞

牙哥減未

叫咗你幾多次唔好以貌取人

你係咪想增肥先

唔緊要
我識人（得罪唔少）
你可以安心

How much fu skin

爽 我都係

我要

瞓未呀你

6

收皮啦佢

可以

對唔字 我做唔到

哥哥嗨

晚晚三件
依家得垃圾Popeyes

安心上路

7

你好過分 想捉你食芝士粉

你知乜黎㗎咩 我真係睇唔出

屌 好想食 認真

你職業：電莖

Lei up meh spring

我冇但我想食

麥提莎...

麥提莎？

我冇本錢

咁我去買之後po相？

佢老喇 唔可以超過一點鐘訓

係

唔好怪佢 佢先天弱智

動森電莖選手

楚仔食曬 點算

我會Blk u

哥哥成家室未

我以為水果

我個肚好痛

hch

好好食 但好甜同好肥

Dsebb咁樣好難搞

8

屌 佢on9架

腐皮

我都冇本錢

真 好擔心佢將來

我今日咩都未食
考慮緊

我想要朱古力 個肚好痛

你自己有嘛

啊生 話曬我地隔離病友 講嘢唔好咁絕好播

乖
唔好食朱古力

驗腦

9

下個月結婚

快啲較豬啦

？！？

我食曬

200同201冇乜分別

咁你賣相算

每日比藥你食姐 唔好當我係病友

唉 重話要溝女

成班老豆老母養我唔憂食憂住

痛

我會瞓先

我一日洗兩次頭

叫表妹過嚟拎

你唔係負責幫人去廁所

真 唯有我幫佢牛

4封利是

屌你 大個仔啦 幾時比錢老豆

下午三點
啱啱起身
仲要交功課

好

點姐你 以為我睇唔到？
上酒店交收芝士粉我都係第一次見

我
冇
本
錢

？！？
係咪我今日開少咗劑藥

呵返 唔痛唔痛

你嫌苦啊嘛 個護士都話食完個病情會好轉
唔怪得你弱智過我

唔溝了

我唔多食芝士

周逸喬同掛仔有

deer chan

你都可以收皮

係咪先 交俾你

吹牙

上午4點 準備交最後一份

兩封紫色夠做

你冇得溝

幫你俾埋住院費仲想點 精神科好貴㗎

玫瑰馬

咁你記得戴眼鏡

係係係

係咪果次食到滯

我牛女未失敗過 唔會收皮

唔好咁mean 佢自己明白的

笑

she is not the Apple in my eye

係我冇得溝

忍暖水

gel 頭基本啦

你算啦

When

俾contact你快啲牛俾我睇

梳利梳利

笑乜

Mean能到

都要都要

I k u like burger

乖呀八婆仔

現實未見過 唔牛了

笑u

3/13

想你認清事實

好辛苦

笑佢

What have I done

我明

點解要剝奪佢ff嘅最後權利

楚 你可以的

笑到碌柒咁

不了
只要我永遠唔牛女 我牛女就未失敗過

Pain die

thank you

麻撚煩

唔信
你又唔似dse bb

E=mc^2

吹咩

完sem?

Real

見網友

未見過 唔巧屈禾

依家肯乖乖地戴翻個罩未 驚你病發咬親人

吹

That’s the equation I forgot to use last last week

摸
八婆仔咁強
冇事嘅

Weak af

yes i am

收皮

It’s making me feel ill

Tough time will pass soon

駁唔刀

My tummy cannot pass

no la

Fk that

Ff傷身

等睇

觀念正確✅✅♻️

每次食胃仙u都會好d

Dklm

搓下佢

我醜

Panadol is my bestie

係呀

正確
嬲我多d
唔諗就唔痛
痛痛飛走

You too , everyone experiences the same thing

Cut it ok?

成日傷

嘆緊試

Smart

我係嬲自己

I wish I m numb now , how ironic

屌
Me just started

No

It helps
係咪考多兩日就完

Pisces

Nope

暖下隻手先
唔係寒冰掌

係呀考完我要大家打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機

乖

大家都辛苦啦

no la
It hurts , but you will recover

寒冰掌又推甩兩件

比你講多次

見到你好想打機

我都估唔到結果係咁

我唔打機就打人㗎la
你係咪要試吓

Some wounds never heal

冇人會估到的

Just like our heart

巧呀
我用生命值硬接

好咯咁

我癲㗎喎你唔怕？

鍾意三個雙魚都落不得一個好下場

I don’t hv one

兩個魔羯都係仆街

唔怕
我都係

Y

考慮吓

Kai sum

雙魚撚表示

Dagakotowaru

我想買傢俬

屌曬佢哋老母

唔巧打禾

唔係我應該一早打柒條八婆
你打我ok

It’s broken into smithereens

整定整定整定的

I d k Pisces boy

Gogogo

繼續追擊

柒頭 上到u就好多女
我係例外

Naruhoto

Same here

話時話我試過摑ex一巴
都唔知幾撚爽

去宜家傢俬

How about girl

我唔要咁嘅結果

一切都係整定

They won’t like me

有冇Jacuzzi

唔巧

乖啦冇得你控制

Nani ???

冇錯冇錯冇錯

點同

等我放表妹出嚟

屌 你同ex同居過

放出嚟啦
你打我is ok
日日玩到對手流血

你成日點樣玩

你未試過 試埋先再講

冇

Cuz they are living in their dream?

佢會錫我

收皮啦屌佢老母耶穌都攔我唔住

Hentai

係上帝條友

佢會心諗走開啦柒頭

No ar
日日被屌
你要介紹俾你

Cuz I m never their dream

乖啦 好冇
咁我派佛祖俾你

咬自己

乜嘢神都好啦 始終都係整定

壓力大

我chur硬

Maybe not the right one

Watashiwa hentai jya na de u

咁唔得架喎

乖乖

你係

Go ahead dude

我冇指早完好
兩隻手都好多枕

Good luck man

唔會 我會發出零食攻擊

自己咩都控制唔到

Where the fuck is the one

屌

我幫佢戴口罩

人地睇我唔上眼 不了

所以其實做人都幾冇癮

你up乜柒

垃圾

In the Forest

係時候瘋狂轟炸

大把整容女女

咁好啦

That’s not my choice to born in this world

Watashiwa hentai jya na desu

U are樓主

Real , time to cow girls

我要佢

我太柒 人地嫌棄我

你up乜春

真 不過無得揀

係喎

weak

U can do it too

咁我乜都唔要

你jm9

我要搵個欣賞我內心嘅人
不過好似唔存在

十年後

聽住先

性別不是問題

屌你
日日都提我十年 慌死我唔記得

收

Reminds me of someone

自今冇一個人明我諗乜無論家人朋友ex情人or自己
祝你好運

I d rmb

真
我自己都唔願意比人走入我內心
又點會有一個完全明白我嘅人

瞓

Ok

Good night weak

強者報到區
+U C小心身體

呢個太好笑

強者呢？

hi

炸彈人

Dun

I hope I dun hv this fking choice either

你自己知就好啦屌
係時候道門要開少少

好warm ar Damn

My parents make this choice

Maybe they dun know they r wrong or not

Maybe they dun care
I am just a investment

U happy d la?

Hug
Nth we can do

入嚟見到重有人好欣慰

No
I can hug u
Which is the happiest thing i can do in recent months

Huggie
I know ur not ok now

Take a good care of yrself too
I don't know ar
That's y sometimes i really want to see u guys

醒咗

Morning ar

失眠

冰

名b

屌仲唔瞓

戒咗瞓教

我都想
感覺會多咗好多時間

我鳩噏

我sad sad地
咩都好認真唔好意思

希望你快啲開始做咁就喎會亂諗嘢

做咩
排隊等緊退貨

依家啲人係咪痴撚線
分咗手打電話俾我
屌我肺炎傳染俾佢
話佢而家唔舒服

你唔係要交功課？

可能係契家佬

之前買咗野比前女朋友
平平哋費事寄返香港送俾其他人
拎去退咗佢

佢好似玩到契家佬都走撚埋佬

心煩了又

屌喇星痾個屎溫書了 快啲調整好心情

唔

啱啱買飯
你痾屎

梳 肚好痛

好好多了 唉 情緒係煩嘅

你冇嘢吖嘛
不過啱啱食緊個啡色嘅炒飯

各位巴打絲打最近小心啲
肚痛大陸都睇吓醫生
繼續點名成日掛住打機嘅uc

冇野了 輕鬆

起身

雞姐姐早晨

幾時出到pool

咩事

We r here for u tho

恭喜我自己成晚冇瞓跟住差唔多要出門口考試

Bbb

考咩
加油
考完分享下

考埋啲垃圾
分享吓我打機好過

Thx

No one were here

We r here y u said no one were here bro

往直播之路邁進

唔得嘅我個樣嚇親人

I mean 以前冇人係果邊

聲音導航

但係我哋而家係你呢邊
係咪好撚warm呢

嚇親人

係呀
其實我都上緊堂

身邊好多條件一般都有拖拍 我連個女性朋友都無

相由心生

我想瞓覺

可能未有合適姐

咁我心地一定好撚差

比個膊頭你

我想要表妹多啲

點會
成日唔瞓覺 皮膚差少少姐
揸嘢即刻靚晒

你帶埋一齊去考試

根本連接觸異性機會都無

我見人抱住個仔考試

我油頭頭皮多冇得救

認真呢

工作場所冇？

我都係
之前見過外國有一個頭皮facial
想做

咩嚟㗎

成個生活除咗媽都無

真心
有一次上堂要講關於愛定係啲乜嘢
個個講自己男女朋友
佢一上台
其實在坐各位有d知道我係一個母親
全埸呆在

之後考試佢帶埋個仔嚟
個教授同佢玩得好開心

最緊要佢開心

你生活routine點

係教授就好開心
玩到冇關電話
考試嗰陣響
全世界ta 即刻沖過去
佢先急急腳沖出嚟話大家冷靜啲係我部電話

佢好鍾意小朋友？

好似好正

係呀
其實望住人哋個小朋友應該大部份人都冇乜抵抗力

好似返返去細個嗰陣咁

好似日本定係韓國傳過嚟
但係因為我係美洲
所以睇親都係美國野多

我ex話唔洗頭300幾日就可以自動油脂平衡

以前做義工成日比細佬玩

痴線唔洗頭三百幾日我會癲㗎

俾人玩可以令到人哋幸福嘅話都係一件好事

我已經一大堆頭蒼
兩日唔洗都頂唔順

但係啲中國小妹妹好evil
鬼妹仔幾可愛

有冇諗過去睇醫生？

金毛外國妹妹仔

又唔係真係好嚴重
有一兩粒 但係成日搞到我瞓唔好
個人好暴躁
遲啲返香港會睇

係
好可愛
啲老師都好好

嗰啲瘡好痛所以瞓唔好？

少少
好似有野頂住

咁返到嚟快啲睇醫生

近年中意中文多d

之前比朋友睇
佢地話問題不大
不過要做手術切
驚驚

考完聽
但係嗰個真係好好聽

佢哋有冇講有幾大風險？

聽緊

I am taiwanese

冇乜
你當佢係一粒頑固嘅暗瘡

有冇感覺

但係佢搞到你瞓得唔好

Hi 970x

Who r u

你嘅靚仔哥哥

有少少
英文冇聽好耐
以前Edm

笑L左出聲

Edm轟

你笑我

你個八婆仔kinda creepy

我聽tiesto
同asking Alexandra 好少聽了

我笑靚仔哥哥
姐姐唔好嬲

Creepy Ge life so it’s kinda creepy

點解聽中文歌多Ge 而家

我冇咁老

思鄉加快d入心掛 我好雜食

咁妹妹？

幾時翻？

佢十八歲𡃁妹豬

叫我八婆仔

你講緊表妹

狗仔十八歲姐就嚟成百歳喇喎

你唔俾佢長命百歲？

我應該會猝死

唔知
機場聽講六月中回復正常服務
我依家都仲睇緊

呸呸呸

唔要
唔好聽

翻嚟都好

Y唔好聽

其實我唔想見屋企人

同佢哋關係唔好？

晤準咒自己

我唔係姐姐

做咩未訓

唔要八婆仔

講事實 我好攰

要考試

加油好快考完可以休息

八婆仔幾好ar 好過d假系

多謝你我諗住考完早走

呸左先
冇事嘅 坐下回下氣先

好眼瞓

幾點開始？
唔好同我哋講嘢啦訓陣先

我睇錯時間
原來今日2:30先考

但係我已經到咗 依家又要返去

On9😂

唔緊要 番屋企先？
幫你叫車？

搭巴士好快
我好撚眼瞓
但係我唔知而家瞓定唔訓

slp

real

覺得自己on9無極限

睇你頂唔頂
外國有一樣野叫power nap
訓20分鐘到效益最大

我好頭暈
自己好蠢

早

Drama queen

快快手做完逃離

Hug

今日原來係下就考

⋯

乖冇事
係register office嘅錯

你睇下我就傻

搵個位訓下先⋯

有好多野未搞但係唔係好想理
最近趕功課

眼花睇錯都係成日會發生既

係我蠢

翻去訓算

係你太攰
成日操勞自己

唔記得咗

開sem

個腦退化

瞓咗12個鐘
都咪話唔精神

你狀態都唔好
今晚考完試真係好好休息啦

勁到
我都想瞓到十二個鐘唔係講笑

呀海早晨

你還記得我
早安

9點牙都未刷就瞓著咗
醒過一次但照瞓算

我成日都係咁
唔想起身

聽日又要最後

臭賓賓
牙仔會爛架 但係瞓到咁耐真爽

當然記得
你 U絲 牙草 同失戀巴（成日唔記得叫乜嘢名）
我唔會忘記

我尋日六點瞓凌晨十二點起身兩點再瞓跟住朝早八點半起

係咪渴睡啊師兄
定過勞

辛苦了
連埋一齊

都真係幾臭

失戀巴係邊個掛仔？ 定係？ 由佢～
謝謝你記得我

勁啦

掛仔

之前過勞
加人生冇希望
不如瞓多陣
發多個夢

快刷

估中了

唔想郁

做到想死

人生既希望 搵下就會有
那怕只是每天食一樣想食野都可以
睇你點睇

像夢一場巴
點解會唔記得

係你好都可以

好快

抖多陣？

1234

係 晏就仲要躝去返工

噢 好的
唔知架 很難說

4321

唔知
依家做乜嘢都係靠責任感
除咗上嚟吹水
做咩食咩都好似冇味道
上次飲咗成杯放咗好耐嘅Starbucks 朱古力
一啲怪味都飲唔出

咁抖多陣啦 辛苦你啦

5678

屌估錯

第九味

認真 直接講 你心理質素都幾差
鬱埋好多野釋懷唔到？

去買隧道

之後我就肚痾了

傻

一開頭係咁
我明 所以你一定會好返

柒了

之前冇諗過
其實我都冇乜點好好思考過所有嘢
以前香港讀書日日讀
高中日日打機渾渾噩噩咁一日
啱啱上到大學好似痴咗線咁係咁讀書
之後有呢個女朋友就日日陪住佢
再加打工讀畫

而家有種唔知做咩好 咩都唔想做嘅感覺
失業 讀書好攰想放棄 冇女朋友
唔知做咩好

痴撚線
我去買咗塊曲奇
跟住買完比完錢佢唔俾我
係咪恰我眼瞓

隨心吧

佢唔記得姐應該

仲差少少 唉

可能佢同你一樣眼訓

係 好快就可以了

唉 心煩 煩死

掉咗佢

唔work

你冇掉

我同佢講話我要一舊曲奇
跟住佢俾咗三個我
我話做咩找少左錢俾我
佢話我唔係要三塊曲奇咩
因為我再同佢講返
我話我淨係要一塊
佢俾返錢我但係冇比嗰一塊曲奇俾我
黐孖筋

佢仲要好似扮冇嘢咁嘅態度

佢好唔精神
你有啲黑仔

都唔止有啲
佢直頭痴線

快啲返去沖個涼洗走啲衰運

真係要沖涼🚿

唔好唔開心
講起今日買飯
條友唔記得咗比條春卷我

好嬲
做到咁唔負責任做咪做

所以好鍾意叫ubereat
出咗事叫佢退錢
又唔使硬食俾tips

真係垃圾服務態度
即係你話態度好咗話俾貼士
唔好都要比就好

支持你

我呢度通常硬食10-15%
根本快餐店都想我比
痴撚線

咁我如果係你嘅話我餐餐都叫ur ex

仲要用嚟諗野

所以就是需要慢慢搵返自我價值 人生意義
其實單身都可以精彩 開心既
當然兩個人都可以開心 但都可以唔開心
而我成日都覺得 如果未有 只係時間問題
每個人都值得被愛同埋會有自己價值
你頹廢太久 休息太久
彷彿令你失去咗再企返起身既能力同動力
但其實你係可以的
我知道 你自己都知道
係你太安於現狀 但係又唔喜歡現狀
雖然現實一定有啲野有啲感受令你咁樣
但你係做啲改變 小小都好
去慢慢企返起身
（唔小心講咗經

做咩諗嘢

Ur we

叫我ex
講笑
係呀 平時又要俾錢入油
叫外賣仲方便
我返親嚟香港都係咁
住酒店通常叫room service
屋企一係叫外賣一係自己煮

Sor9
唔知係咪太眼瞓typo
唔鍾意比嗰啲貼士嗰啲垃圾服務

諗好嘅野 suppose
但我仲有啲雜質咁

有咩好嘢諗
我都想一齊諗下

其實自己覺得香港食飯好冇癮
又唔係平 好多時候俾幾百蚊都麻麻哋
食得唔舒服

我寧願食自己煮嘅湯都好過食出邊幾百蚊唔知好唔好食嘅嘢

試下改變習慣同我分享

所有開心嘅野
或者，唔令自己唔開心嘅野

有咩開心嘢些牙

Hi

好返嘅我會周圍搵野讀

佢知完又點

好嗎？

早晨

輕鬆啦 不過想放低啲啲佢囉依家

急唔嚟

不錯

你都識講 從前
人係要向前望
唔係活係啲回到

瞓覺瞓覺

好多謝你呀
就係你咁好先令人忘記唔到
我會啦 其實我都想build up一個
自己舒服嘅地方 人生意義我算有嘅
要開心咁生活
愛情我唔擔心啦
搵到又好冇又好 一樣可以好開心
間唔中吹下水已經好開心
其實可能係我身邊嘅人好多好假好噁心
令我有一種同佢地做任何野都好抗拒
一陣我努力去讀書先

咁咪等做到先去做
你有嘅係時間
冇人逼到你

早抖

不過有時我睇utube有幾間米芝蓮好想食

著白色衫食腸粉是on9

Good nite

所以你著白衫啱食完腸粉

可能會開心嘅
身份唔同咗姐

我地可以

離地係唔好架

你返嚟了

搭緊車見人少少 又見到星巴話唔會唔記得我
就偷偷地上下水

係，真係好急

同你食點話

很好 我都算係咁

人多多會點

有啲難為情

隨心啦 心諗到啲咩就做
舒服就好

唔講啦

Lm

想知

哇留名等你返啦咁我

罐頭

暖左一下俾你召喚到

當然
比佢搞到幾皮幾皮咁飛出去
同朋友食飯食好d唔過分

隨緣啦

咩罐頭

呢個真 香港有d 米豬連其實唔過千 都好似幾食得過

從來都唔相信緣份

最近有d三星都係千零

你好嗎

人同人之間 我信每一個人 每一句話都係緣份黎

過千就會留返大日子先
今年約左個fd生日食左1千尾omakase銀包肉赤到宜加

還好 你呢？

好咗好多 但未好曬

緣份係自己製造

屌你老母今日520

我肉赤太耐 冇感覺了
我通常睇食得開唔開心
最擔心貴又唔多份量 服務唔好 食得唔盡興
我之前睇有一個避風塘食飯好想去

咁又點

差啲唔記得UP

早 讀巴

你成日唔記得嘢

如果係咁 可能亦都會俾人破壞haha

繼續呀一齊加油

邊個會破壞你

果間我就覺得真係食環境風味
同一價錢淨講味道有其他選擇
你幾時返

希望冇啦
你最近如何

夢巴一齊加油啦一齊move on

冇咩特別
返工放工返工放工loop

留巴

真係差啲差啲差啲

依家有病毒難講
我本身都唔係特別想返
不過有你哋我會睇吓
隨緣啦

唯有辛苦少少日日提下你

關唔關我地事先

我都係夢巴

唉屌
驚關佢事

係牙星
你d b 好似唔喺度

你去關心下人地點過囉

美加唔知點解冇特別想去旅行
可能太遠

兩個夢巴都一齊move on

無需要快樂

係呀
我都冇乜特別慾望返嚟
唔係好想見到親戚朋友
而且呢邊仲有嘢做
15個鐘頭機好辛苦
而且唔知點解成日覺得搭飛機好貴好唔值得

牙星呢

我好似曾幾何時都有個夢字
牙星你訓未

係 真嘅

算了

俾個攬你 得閒記得約me lunch

未
做緊功課

又要驚又唔敢去做

Sadddd 呢排真係
我諗好多人都是咁

宜加更加係

張床痴住我 少kick

我好耐都係咁

即刻彈醒

功課係上連登？

梗係有

我又何必把淚都放同一個地方

唔double text

搵d衝擊 好似係

點搵

我少驚

咁我都係潛一潛先

聽得多會厭

???

睇書 認真 我都諗住睇返書
多d知識永遠唔會輸
人生有幾多時間

驚咩

酒仙

我仲loop緊自虐狂

來來回回哂時間

我死懶狗 不過諗住晏啲有時間都去買返幾本書睇下

考試
完全唔識

咁又唔得

揀岩topic就得就會想睇

最近懶極都睇一章
每次攤左落床就唔想做運動
但沖涼前行出廳又會做

邊個比你走

雞

好耐冇見

我驚我睇成個月都睇唔到一本

呢啲叫multi tasking

你都唔搵我

盡力考就得

已讀（不讀）

我話唔可以

我都有聽過 木結好正

萬事起頭難 睇左5分鐘先再講

你成績咁好 一定係啦

晏啲有時間去望下先

有一本叫原則嘅書我覺得大家可以睇吓

G持 我仲有幾本等緊等寵幸

又要特登去搵

你文青

其實我有啲興趣知香港fresh grad工作情況係點
聽啲朋友講好慘

潛陣先啦我

唔係啦 我都係睇心理學/雞湯書

兩個字慘烈

聽周深版

唔睇呢啲睇邊啲

唔緊要架 慢慢睇有咩所謂

有搵架

我係冇動力去睇

前牌好似好出名

感覺唔到

睇緊本快思慢想

雖然我唔係fg但今年搵工好難搞

呢本都係我準備睇嘅list
仲有 the crowd我覺得都幾好
適合呢個時間睇

1001瞓

其實香港勞工待遇係咪好差
Intern我朋友計返港紙應該都百幾差唔多兩百
一個鐘

My friend Jason will be going to a party this weekend but I won't be going with him lest I should cramp his style.

又瞓

成日忘記左你係周小姐

唔樂讚我 我會尷尬
可以啊 搵想搵既人就可以了
加油讀書

希望你下次會記得

Sorry 呀 事實姐
唔熟都打咁多
你地最好了
愛你們
你番工都係
我都係part time服務業
加油哦

痛b

路路

痛痛

比啲你

冇心既你

呢本佢比我想像中易明

Intern香港廉價勞工 有正常價都算好好
本來入息中位數就追唔上個市

之前中意睇經濟學文
睇完覺得好唔開心

一點了 訓先
草巴 呀海 周小姐番工加油
U絲起身考試加油💪
其他巴絲都係 已經一半了頂落去
夢巴 快d走出嚟
消失了 各位貴安

yo

點解唔開心

好現實
好多野係真
但係睇佢proof出嚟好似怪怪地
例如窮 解題能力會差
性別能力
精英化好處等等

現實總是殘酷的

各位好

冬仔

訓醒要行la

Nite

咁又唔洗sorry
我都係有心情時間先講到咁多野
大家都好好
會加油 雖然唔知仲有幾多油

認真 對撚住啲死八婆真係訓練eq

晚安

我雪

愛了

用唔著

快啲

你好sweet

Hi仔

睇嚟你平時食開好西

係 有冇死八婆可以介紹下我識
想訓練下

你唔會想識 柒撚到
又閪份人

我想 有冇介紹

唔撚識個八婆無佢電話

下次應該記低佢

日日見都唔想知

當幫我問

得返星期六既econ

得返3日！

已經唔想再同佢講野😑

我幫你講

今日份M1驚驚地，比想像中難，計完答案都唔知岩唔岩

你自己搵佢講

啱咖啦 相信就夠

我唔識佢。。

個心總係凝住自己好似計錯左咁

要對自己有啲信心

係咪叫緊我

表妹我返嚟搵你啦

唔好識啦

今次唔係

下次就係

考完？

屌你老母

Finished ? how

唔洗炒應該

幸福係要自己爭取

百感交集

冇錯

以為自己做好準備
但當到來既時候
好驚

幾時要去睇？

係囉

係囉 好9

今日見左
話似有少少抑鬱
星期五上晝去拎藥
話可能要食幾個月甚至年幾

又落雨
不爽
我討厭落雨

咁佢仲有冇啲咩建議你
你怕食藥？

爽

遲啲見新counsellor可能會同我做CBT
話雙線幫我咁

本來以為唔驚
但真係好驚

幾個月

點解？ 唔中意d雨聲？定濕漉漉嘅感覺

濕

做咩

我鍾意落雨

我都唔中2落雨

Hugggg

1001

個腦99下

考完又訓唔著CLS

想出街又出唔到
好懶開遮
小小雨又迫住出去嘅話寧願唔開
但好唔舒服

的確係會令人驚 好多未知嘅野
Mad子 你已經邁出左一大步

恭喜

淆底想心理治療only
佢話我輕度姐
係咪可以唔食

我都係 個感覺好爽

真 雖然我幾鍾意落雨
但係淋濕左好麻煩

雨愛的秘密

少夾

但係我覺得佢開得俾你嘅話就有佢嘅作用
唔係嘅話佢都會叫你食啦係咪先
有啲嘢係要雙管齊下
咁樣先會令你冇咁辛苦

叻豬
辛苦了

頭痛

我個人都9下9下

心裡的雨傾盆而下也沾不濕她的髮

可唔可以唔食

D人好9

薛海

我係有遮都會成身濕曬

竟然

一萬顆雨滴的距離

我....

陣味同聲好好聽, 我落雨會訓得好D

我講我

有時大雨見路唔長更加唔想開
但焗住

9 on9 on99

大家都99

991010好冇

大雨打死都開 個人濕好易病

食啦 乖
記唔記得
你之前咪話好想好返嘅
想變返以前talkative 嘅自己

知你會好驚 我自己都唔中意食藥
但我會寧願快d好返
你都得架 mad

原來係冇用

長長99好冇

好難

找不到人說
心裏的寂寞

cry cry

996

呢期聽緊心雨

真 我個心會平靜d